民陣申請於10月1日舉辦遊行由維園至中環遮打道

反修訂《逃犯條例》風波未有因政府宣布撤回而平息，民陣副召集人陳皓桓傍晚於facebook貼文表示，民陣今日（23日）向警方申請於10月1日舉辦遊行，計劃當日下午2時由維園遊行至中環遮打道。
<明報>

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

黑警一定唔會批

一定反

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

批賠率1:9999999999999999999999999...

批又點唔批又點？

循例申請

唔批 少人
批 人會肯出

10月1日18區都申請哂LA唔該

和理非已經進化到批唔批都會出

批左跟住2:04響中圖舉黃旗咪又係嚇走晒d人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

最緊要佢批
最緊要有人知有遊行就夠
到時行街唔得咩

你預左唔批
全港警力盡出，全港戒嚴
要有plan b

批又點 12點封你黨鐵

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

好波

唔洗諗會批，一定戒嚴都似

有可能批
等你地全部人去同一區然後封站封巴